有冇人就係知自己唔會結婚生仔，所以女都費事溝

冇車冇樓冇錢冇事業冇將來

研究下邊度有平雞叫